唔好止以黑警 準備索帶 5-8個人一組 捉打人鄉黑

要有部署，捉返幾件都好

同意用索帶綑綁白衣人！